# README #

Repositório criado para simular problema de não injeção de tipos genéricos com CDI 1.1 / JavaEE 7 / JSF 2.2.

### Como simular? ###

Clonar, construir e tentar efetuar deploy no Tomcat 8 (JavaEE7).

# Resolvido! #